辛苦咗咁耐 趁住暑假 應該去遊吓埠輕鬆一吓

香港太多人
生活緊張
離開香港relax吓

sorry
貼錯台